筆值一千蚊鬆d 有咩餐廳推介下

是咁的
想同個frd慶祝 1000-1200 一位
有冇咩西餐廳食得過

最好就 finedine/italian/steakhouse 果d

酒水已備

金拱門

食到下年都得

Aqua

Maze grill / king ludwig

Cafe dè coral

推